出糧日 經濟制裁政府日！

又到月頭出糧日
各位記得用pps 準時交賬單
俾幾條link 我覺得幾好用既方便大家
歡迎補充更好用既
1. Kkfly

2. Chrome extension
我用開呢個 每十次自己打個captcha

仲有記得換美金 買美股
仲未開戶口既朋友仔可以睇我寫呢個post
(內容較舊 張visa debit card 無左啦）

或者參考各大離岸post

小道消息
聽講espco 遲下改code
同一個bill每日會限制payment 數量

利申 未fc

唔好意思，借個位promote下。香港人贏唔贏靠尼個：

非建制區議員平台

推

分日交

推呀 無人用pps la ?

仲要制裁藍絲老豆老母
轉mpf

［長文］要壯大黃色經濟圈，我地要改變下思維 - 黃店要做藍絲生意，黃絲要入藍企打工，「去藍企搶錢養黃圈」